港股就好似平行時空

出面升到baba聲 佢又跌
出面跌到baba聲 佢又無乜反應

真係好似港女咁 好難觸摸